{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302214",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한민원조막창"
    },
    "text": "韓民元祖マクチャン (한민원조막창)\\n\n大田西区槐亭洞84-10\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00 ~ 07:00 , 年中無休 , 200席/部屋:3個 , 韓民元祖ギアラジプは20年の伝統を誇るギアラジプで、内部は屋台を連想させる雰囲気を演出しており、座敷テーブルも用意されています。 このギアラ屋さんは、韓民市場を有名にしたと言っても過言ではないほど有名です。 ギアラのお店ですが、肩ロース、豚のばら肉、ワンカルビ、牛カルビ、スンデなど様々なメニューで構成されており、ギアラが好きではない人でも様々な選択肢を楽しむことができます。 また、低価格と味も優れているため、多くの人が訪れる大田グルメ店の一つです。 もしギアラや様々なメニューを楽しみたいなら、韓民元祖ギアラをぜひ訪れてみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓民元祖マクチャンはどこにありますか？",
            "answer": "韓民元祖マクチャンは大田西区槐亭洞84-10にあります。"
        },
        {
            "question": "韓民元祖マクチャンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "韓民元祖マクチャンの営業時間は11時から翌朝7時までです。"
        },
        {
            "question": "韓民元祖マクチャンは何日も休みがありませんか？",
            "answer": "韓民元祖マクチャンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "韓民元祖マクチャンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "韓民元祖マクチャンは200席あります。"
        },
        {
            "question": "韓民元祖マクチャンには個室がありますか？",
            "answer": "韓民元祖マクチャンには3つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "韓民元祖マクチャンの料理はどのような種類がありますか？",
            "answer": "韓民元祖マクチャンの料理は一般的な韓国料理です。肩ロース、豚のばら肉、ワンカルビ、牛カルビ、スンデなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "韓民元祖マクチャンはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "韓民元祖マクチャンは屋台を連想させる雰囲気を持っています。座敷テーブルも用意されています。"
        },
        {
            "question": "韓民元祖マクチャンのギアラジプは何年の伝統がありますか？",
            "answer": "韓民元祖マクチャンのギアラジプは20年の伝統があります。"
        },
        {
            "question": "韓民元祖マクチャンはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "韓民元祖マクチャンはギアラが好きな人だけでなく、様々なメニューを楽しみたい人にもおすすめです。価格も手頃で味も素晴らしいため、多くの人が訪れる大田のグルメ店の一つです。"
        },
        {
            "question": "韓民元祖マクチャンを訪れる際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "韓民元祖マクチャンを訪れる際には、混雑していることがあるため、待ち時間が発生する可能性があります。また、営業時間に注意して訪れるようにしましょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 476
    }
}